surface pro 4 vs surface bk

surface pro 4: i5 128gb 4gb ram $6988（包keyboard）
surface book: i5 128gb 8gb ram $10588

大家都係i5 128gb容量 係差在果4gb ram值唔值

有無用家用過覺得呢兩部點？

利申唔打機

Pro bk唔知，但pro4好垃圾

何出此言
之前高登仔吹到上天

4gb ram好窄使下喎

Surfacebook好

香港第一日出嗰陣買咗

巴打覺得重唔重
拎上手好似好重咁

佢個mon同kb中間有條la咁 會唔會入塵

用電量點樣？

同MacBook pro差唔多，唔算好重

唔會點入塵，唔知係咪有咩防塵設計

電量幾好，輕用嘅話絕對頂到一日

唔打機又唔窮嘅話，surfacebook應該係最好嘅選擇

你買邊個spec
i5/i7？
128gb 256gb？

諗緊128gb夠唔夠用
上256gb貴兩千定三千 都幾多

好似係i5 512GB
Storage 你自己諗啦，我建議最少有256

唔打機嘅話建議i5，用電量會細啲

仲有野樣想問
將個kb向後摺埋果時
會唔會覺動幫我disconnect
如果唔係咪會狂hi到d制？

Surface pro 4好垃圾，買返黎用咗2個月度update後hard disk有問題開唔到機，換咗部檢機個mon又好似有印，已放棄。

會
向後摺時只有detach screen掣有效

咁樣駁部鍵盤嚟用好過癮

出街玩2k17，friend行過問 點解玩到嘅？！我部mac得唔得？

我：裝window lor，但你部13inch Mac玩得順唔順就係另一回事啦

建議你等performance base or surface book 2, 初初幾個月真係有bug嘅，但宜家好好，完全無問題，電量一日，同13 inch mac機差唔多，擺係lap度唔覺熱，因為散熱係係個mon後面，個base唔會熱

利申 i7 256gb surface book 用家

初初幾個月有bug？
係你自己搞掂定佢之後d批次先係無問題？

佢有updates去搞
主要唔係hardware問題

大家點睇dell xps 15

唔差啊 幾好用。
well-optimized 嘅傳統laptop

Surface pro4既bug多到離譜，首先係各driver 問題，例如sound driver lan driver 等等，sound driver 如果係冇聲出都事少，有時係係啦啦爆音先死，仲要你set左無聲但driver 一出事就點都爆，要成日去裝置管理員停用啟用driver 重新開機。

成日用用下個touch hold卡死起同一個位震震下控制唔到，多數部機用耐熱就會咁，一定要重新開機。

無啦啦有1/3個mon touch 唔到，有時用成日都冇事有時用半個鐘就出事。

無論原裝火牛定其他高火既牛，成日插左會顯示"已接上電源，未充電"，要降低用電量例如set暗少少個mon先充到，不過最on9係如果你用用下唔夠電插左線而未充電唔會有任何提示，右下電池圖示同正常一樣會顯示多個插蘇圖示，螢幕會跟設定一樣變光，跟住用用下電強行關機

個mon三個月充一噠噠黃色，如果行貨有保一年內有問題可以網上申請免費換部翻新機，幾日會換到機，之後保養廷長半年，再三個月黃mon再換，無限輪迴

工作要接觸幾十部sp4 所以以上問題絕對唔係單一既個別問題

咁大鑊
巴打知唔知surface book有無咩大問題

我自己冇呢d問題 我個post都好似冇巴打有講過呢堆問題

等撚到佛誕都未有performance base
又話early Q1
三月都到喇
知唔知early點解呀m$

最大問題就係根本唔撚知佢幾時會出、會唔會出

咁大鑊?今日先出咗部sp4 i5 128/4
有兩個bugs: 1)有時轉咗速成(中)都打唔到中文 2)win10 bug,chrome嘅中文字體模糊，聽日再搞搞

不過用咗一日已覺得呢部係文書+presentation+idea交流神器
傾project見客用真係一等一(希望啲硬件唔好出事LOL)